呢幅圖幾適合連登仔

自打嘴巴

樓主都judge緊連登仔